[COYS - 3M可否不要老] 熱刺球迷吹水區66

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - 腳殘隊長
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crzay Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 肯亞神
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 新UNO球王
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - 傾
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

[代post]

真熱名單Update 連會員名, 暫時28人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > M.Pochettino

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

Daniel Levy

嘉喜嘉

2:1 馬迪遠射

lamela sick lun see

留名

下半場我刺繼續保持控球 不斷係禁區外u形傳球
75分鐘曼聯開角球 dier解圍不遠馬迪起腳遠射入網
餘下15分鐘熱刺依舊壓係前半場 不過只限禁區外
85分鐘禁制
2-1完場

下半加油

加油呀

COYS

入決賽啦好嘛

又頂空氣

屌山

山同脆一齊自爆

山咪仲膠多過我

炸彈孖寶

高位防線好性感

等睇失波

脆正常返

黑山又7啦

可唔可以收返後條防線打反擊呀

可唔可以唔好上

左閘比右閘

dier唔好再斬波

屌你又skills pass

湯匙去埋右邊

後入連加特

負評直到肥普肯走為止。
Credit 比返負評既巴打。

連加特咁都插水

咪撚屈

要留意山9 有無頂贏lkk

熱刺又黑哨

佢高波都未搞掂
頂乜鬼LKK

講波條友真係痴撚線 乜撚野真係犯規

呢球係吹得

而家獌條防線穩定左 完全攻唔入
相反熱果條

連家特 都頂唔贏

派路可唔可以唔用左腳

隻手係有動作

15同33真係救命
睇到要叫白車

派路做乜鳩

挨打

靚剷

dier係未有陰陽眼，睇到其他白衫
求求都唔知佢想比邊個

dier第一樣貢獻

son 換 lm啦

冇人

son今日真係差d

son想點呀

次次老鼠拉龜就出事

大膽啲換傾<-->lm
dele 推上

集中唔該

只會換lml

kane

拳王靚交

Kane

仲以為省到人入添

三米原來識斬高波

dembele個個位硬傷，如果有個更做到波既CM頂，先可以更進一步

傾哥踩波車

要留意後備席了

Kane 廢到仆街

換走Kane未

有件扑緊中東妹

第1個肯定係換契仔lml

所以佢走都係合理

kane季尾咁7
利維唔會加好多人工俾佢架wow

UUUUU

換走son同kane啦屌

88

屌

完

廢撚到山哥

恭喜曼聯

on9波
可以收檔lu
人地準備park bus

肥普收皮未？

BD

又係黑山 無次頂到

黑山狗好撚廢

重要比隻靴狗入

弱智仔脆皮舉咩守

談toby既重要性

唔出toby

瞓得

大巴出黎了

好野繼續比人笑

一成不變

摩連奴準備最強大巴陣

黑山根本廢到仆街

唔撚出TOBY真係抵撚死

好撚灰

爭氣啦 熱刺 唔係熱刺球迷都想支持你地
由對祖記個場已經係咁

灰到仆街

反普黨大勝

唔好比咁多希望我地喇肥仔

屌你老母又係BD個位

換人未？

唔會換

隊長呢球應該唔會失

儲緊印花

又用人唯親 屌你老母

85分鐘踩草

好彩由頭到尾都冇期望

已經玩完啦對住獌落後親都冇反勝過

熱刺 熱刺 下世大概可以

繼續負評直到肥普肯走為止。
唔好停！

肥普快d帶撚埋你d仆街契仔dier bd走

未必 隊長都失唔少呢d手底波

70分鐘唔換人去打機算

又係6x分鐘反級
等十幾分鐘先換人

eriksen係咪只買咗dele首球

出得Vorm，雪A4，可以有咩期望？

唉 要改名了

死肥仔你走罷啦

dier走啦屌你老母

明明黑山垃圾過兩閘好多

見到換LM

lucas

邊撚個咪普就係假熱

今場係

肯換lm出黎未

摩奶

仲話圍揍曼聯

今場真係輸黑山 dier bd

黑山之前好地地突然又食咗屎咁

LM上錯賊船

講左臨場調動已經太遲～
肥普收皮未？

黑山 食撚屎

唔出toby係肥普自己攞黎

竟然換bd

嘩嘩嘩肥仔

垃圾！屌你老母！

嘩 肥仔變陣

竟然唔係位換位

換bd

嘩 咁換人

lm <> BD

拉超人打左邊???

賣啦賣啦
賣Toby啦屌奶星

係咪發緊夢

都唔明呢條垃圾憑乜第二場就正選英超
唯一優勢就係身體但唔識用

放心調LM 入黎都係 UUU

其實SON都可以走
求其換條黑腸中黎撞散對面中場算啦

dier打cb
被打身後

肥仔都All煙了

歐版 肥普

咁樣吹3米

我覺得係年輕球員通病黎

呢啲時候有老蘭可以有plan b

打三中堅就勁

哩下foul
第一球失波前普巴更要foul啦

85分鐘老蘭入黎 開始玩地波

仲可以點換

換老蘭出黎打地面戰？

睇過

no sub

我已經無乜心機睇

前面有兩個態沉到仆街嘅傾同son唔覺反勝到

求下你老蘭換son 唔該

換撚走Kane 先有機

山狗插水到

主席

利維食屎啦

主席 求下你炒撚左肥普

要搏就換son入lml

利維冇表情
心諗:唔通真係要續toby約

即刻加toby人工先

炒啦仆街

利維同肥普2個戰犯
唔撚用A4 屌你老母

諗緊幾時炒肥普

賣走個廢龍佢啦

季尾失埋前4就炒得

差啲

屌你老母以為入

KANE個態真係好撚差啊屌
換走佢啦

大力神呢下以為入

大力差啲

水樽咁難射都中到
係唔入波

中水樽重難過入龍

咁都叫插水

Kane 踢左3場閪波啦
屌你老母

永遠都係差啲差啲

撐無埋前4炒普

其實可以lml換kane

75分鐘換多個未?

早半年至一年前已經話肥普=退化版雲爺爺

Kane真係冇撚用

見底了

仲唔換
啲ball movement 好慢

肥普就黎係英超現任效力最長領隊

肥普換我

吊你老母 lm又要塞中間

no
第3 only
般尼同另一隊，長d

咁都唔紅

又無牌

意粉加油

華倫紅得啦哩下
又咩都唔俾

落後緊換防中入黎
肥普叻叻

換個防中出黎托柒咩

咩就都冇
好波
4424

鳩

邊個追平印佢波衫

Kane個眼神好冇神咁

獌泊大巴真係冇咩計

lml ssk 一樣都係塞中間
是但喇

抄撚左肥普佢啦

生意失敗樣

博意粉遠射

所以人家真係睇住我地uuu黎食

對袓1樣， 邊個叫熱刺被反cup
要靠雷獸射球

Kane 無態都要夾硬出真係好撚黑人憎

屌 死肥仔得一味圍住黎屌兩邊傳中
半腰波唔得就比高波

入過1球就場場都得咩

用人唯親，廢、無態照出

Kane 係逼都唔逼下

我真係屌你老母

最on9係老蘭連sub都冇

追平我印肥普個名都仲得

個講波佬好撚偏幫

廢老咁

我熱又廢又茅

dllm mma

無態已經唔係第一日。。

Mma萬歲

司馬軍師黎， 唔關我地事

MMA

MMA熱

得返10分鐘
一D機會都睇唔到

?

聽到炆 華西嗰下又唔見咁講

連狗插完未

真係cls

積蛇 曼狗黎

踢腳尾叫插？？ 未來球例？

已經唔知第幾場比人追和>反CUP OR 追和

得未呀

嗰件垃圾不嬲都獌狗

招積足金鳩猴獌狗嚟

獌聯Fans，不如我送普捷天奴比你地丫～？

大力都射到上左腦

出番晒去啦屌你老母

收撚皮啦，兩隻爆閘狗

個球都叫茅？
好正常foul姐

D爆閘狗走入黎自己講完自己屌都幾撚好笑

呢幾場睇垃圾熱睇到好撚攰

連埋佢d大弟子1齊送
賓 脆 dier lml

始終都係私家雞

扯貓尾就出去啦

屌你老母做乜鳩啊
開罰球都亂黎

lml

MMA 我熱踢斷狗仔腳算既然打唔贏

終於換

又出偉論 垃圾獌狗

插水狗

85分

on9講波佬 唔係吹佢跳果下
係飛落地果下

Kane長期企係禁區睇波

傾哥淨係成望波

私家雞

Vip位

Harry Kane 企撚夠未屌你老母

仲有LML都唔知做乜柒

黑哨球證

屌你老母死熱狗

搞9我lin無牌

笑死 睇得出旁述好愛獌

講真 咁叫矛？仲話英超 返去打乒乓波啦

牙king做過d咩

係 迪亞都未撚踢爆連狗

好多混水摸魚既狗

又爆閘

咁都無牌

山狗茅到

咁肉酸阻人前進都叫正常foul？仲要無牌喎

教撚埋插水

唔撚想再聽個廢老講波

咁都頂唔入

無啦啦多咗啲爆閘狗

咪係囉
"唔夠古惑"

應該用隻腳hi埋落去

踢到而家先有牌

睇唔順熱狗mma

我地犯規就矛
人地犯就正常

cls好多新名做乜鳩

人地犯規就矛
熱狗犯規就正常

冇個識踢波 換入嚟嗰堆全部塞哂係中間

+5

成隊踢大力神同超人

負評直到炒肥普為止。

得啦 獌狗foul就唔茅呀嘛

講事實就話人唔中立廢老

留名睇下場屈福特棒打落水狗熱刺

佔中陣

究竟塞撚曬係中間做乜尻

冇喇
點打泊大巴獌狗

肥普out

入佢中路

獌又訓係到dum

屌你老味成堆人係中間短傳想做乜鳩
等完場

班ON9係咪唔知落後緊呀

脆皮早少少拉邊 斬入去啦

幫對面踢防守

首要戰術黎

爆閘狗走啦 冇人想理你地

死曼狗，踢你咪踢你囉咩啊

屌 睇到好燥

垃圾肥普啲戰術真係好撚垃圾
D人塞撚曬係中間做乜柒啊

呢隊波真係摺撚柒左佢啦

SON個樣

獌狗插水=唔夠古惑
我熱插水=賤種死全家

真係冇得輸

普師傅：不如 入佢中咯

又乜撚呀

諗起歐聯嗰陣

換兩隻翼出嚟但係打中路係咩玩法

中堅傾

龍門

其實呢下撐脆皮
無人拉邊咁多人塞係中間佢自己又無能力突破入去

咁撚重要既比賽出vorm已經錯
仆街

臨尾20分鐘淨係攻中路 真係冇撚眼睇

其實踢撚爆獌狗腳真係唔洗諗 成班賤種黎

fuck

D戰術愈黎愈創新我睇唔撚透

廢普

屌你啦

收皮啦

原來lamela同moura都係攻中
肥普好野

好波不如好運
上半場中柱
佢地就穿大細收死

對袓同曼都lead 1球被反cup
搞到要破巴士
1) 後防太脆弱
2) 肥普no plan b
3) 捉班友見心埋醫生

你係阿狗？

訓教byebye

肥普 啪啪啪 肥普 啪啪啪

出VORM
加2隻ON9閘
沉到仆街既球霸KANE
收起A4
中路塞車戰術

超人

主場輸波

4) 今年拎第5
5) 好希望見到炒左肥普佢

成條邊吉晒冇人用

肥普成功將球員轉型

原本諗住入到決賽就去英國

其實真係輸比隻靴里拉

我都係

唔知lilywhite班迷普忍夠佢未

第5都唔會炒啦正常黎講

屌肥仔真係好撚垃圾

無可否認肥普同摩佬真係差距好大

所以今次見到脆皮指人叫拉邊第一次見佢指完係覺得撐得落

#PochOut

最後廿分鐘一個攻勢都冇

可以安心等連敗

唉 屌 無撚心機

廢普你死撚左去啦
落後緊踢到以為領先緊

講真 脆皮今場踢得幾好啦 仲想點

唔緊要呀喂 仲有未來

隊波完全浪費左大力神 佢去宇宙隊應該可以拎到金球獎三甲

恭喜賭波嘅熱迷買車買樓踏上成功路

屌到心灰意冷開始
人地踢得屈機輸 冇計
咁樣輸....
年年都咁架啦 睇好熱刺成個主場比埋你

臨尾15分鐘個中場塞到 Lucas, lml, alli, 23全部塞死哂 肥普你個腦裝屎？

成隊得Eriksen一個有態 其餘都唔知做乜鳩 最尾嗰20分鐘真係冇撚眼睇 冇見過一隊波可以每次都俾人反Cup然後仲踢得咁撚柒

崩盤開始

脆皮呢場好過多好人

對面入完第2粒就擺大巴
你就ON99走去同人鬥中間撞佢架大巴
死肥仔個腦真係裝屎

條右路後期空左幾次隻脆都唔上
想點撚樣呀

重現季尾大崩盤比人過返哂

個垃圾龍係罪人

V5 E23走得好走 留係度都嘥鳩氣

仲有條黑鳩廢山
又射撚左40M落條垃圾到
施素鳩後又一力作

我送普捷天奴比你個隊？要唔要～
佢好正嫁～

見親脆斬好撚燥

Kane 一腳好波都冇 守到一棟都冇 son死帶爛帶結果又係比番脆皮賓仔出波 點打

肥普知唔知贏波係要入波

另外出乜撚野vorm

睇黎淨係留到lml bd dier 呢d級數人

Vorm直頭係廢...

塞到大力臣都死埋

630之後又block多個
Hide Blocked User - 一日十回猛男

塞哂啲人係中間 條邊緊係空
一陣上左比人打反擊輸多球咪又係屌

3m都係罪人啦

車仔下年有得踢歐聯

大力神打防中位
世界級
翼唔打返兩邊

第一球根本係佢錯

唔關vorm事啦 兩球都難救

kane應該比佢放假啦
根本得番個殼

On9仲驚輸多球？
你輸緊呀驚乜撚呀

早知真係過數比7公搭佢幫我買

打防中位麵算
屌那星出翼打攻中？

成場個中場輸撚曬
個英乙龍不在話下

一日有脆一日都要反
不過見到肥普D垃圾換人換到咁
我見佢1個係邊路都覺得脆慘
但今場反唔落

今場計
非戰犯list
Eriksen
超人
脆

呢幾場完全冇撚用

真

拳王同大力巨兩個愈打愈後
出少林同摩拉就塞係中間唔拉邊
屌你老味點撚樣入波

頭號戰犯：利維

痴撚線 明知大屎忽次次都比普巴食 就搵人幫啦

開局明明幾好，今場仲有咩撚野解釋

最尾廿分鐘落後緊，但就好似等夠鐘咁，落後唔諗方法做攻勢，塞晒係中間，冇人去邊線，想點入波？

kane成場唔知做過咩，之前有位ching講得好岩，對波愈順佢愈有態，隊波一沉佢自己沉得仲快，既然利維咁多錢又唔肯加人工，請心理醫生diu醒 kane啦

得超人可以keep到場場都唔會比人屌

真係比你換件美斯落黎都無用
個波由左去右居然要4條友係到慢慢短傳
弱智都識守啦

七公開乜撚野圍揍曼聯post，係咪衰呢，又出事啦

熱刺真係抵比人笑 半個主場優勢都收皮 呢幾季都係咁臨尾香
Vorm真係明顯差隊長一班 都幾多失誤 仲有如果呢場係出toby唔係山6應該到

每場睇到都鄧V5慘

講真第二球係傳統失運波 通大細 再彈地當然隊長有機救到

應該嬴到

上場toby都ok呀
今場又唔出

痴撚線呢度10個人之中起碼有5個人個名未見過嘅

成鳩日都係咁
領先緊個勢好又唔好好地把握入多球
到比人反cup又開始亂鳩咁踢
次次都係咁
睇到燥

第一球真係輸壞個勢
Dembele

今場輸都好過決賽先輸
垃圾熱都係做返中游算啦

連鬼佬咁撚和諧都叫緊POCH OUT

冇撚眼睇 季季都係咁 次次都輸自己 到頭來乜柒都冇

竟然

下半場出黎條柒頭皮廢普又唔知落左咩ORDER
變左第2隊波咁撚樣

有啲直情係起底冇野睇啲鬼AC嚟

打盃賽輸緊9斬下都好
仲塞係中間猜
又驚猜失左俾人打反擊淨係圍邊猜

普捷天奴，用人唯親，食古不化，屌你老母

大力打後分波都算 dele打咁後最乜

都唔係呢幾季既事
依兩年仲信會進步會改埋呢個弱點
到依家 算啦呢隊波我諗唔換班主 繼續保持呢個人工架構 真係唔會變
人工反映質素 特別係大賽

邊到睇到

你睇下FACEBOOK D COMMENT

普：我買左曼聯 你地班友同我醒醒定定

屌你咩 有兩隻翼唔撚拉邊 1-2之後狂佔中
用閘拉邊係咩概念 你又唔係唔知你d閘係廢
屌你老母 垃圾肥普
正式反普了

反肥普了
之前都當未有好Lv既翼而唔打邊
依家有LM都咁

出陣容已經屌緊
點解收lloris toby

名已改

好彩你改左名

可能有朝一日會見到kane打後 脆正前:

阿里得招入涉
打到咁後入條毛

完全有30分鐘係垃圾時間完全冇射門

諗住1隻閘可以同佢個精神做overlap

買咗獌狗晉級
但情願輸錢

情願比個波獌打反擊冇咁鳩

又要出動

開心嘅係
反普黨又大勝

獌擺3條友係前面都撚狗咁撚狗

負評直到肥普被炒～

WE CANT WIN ANYTHING WITH POCHENTINO!!! I HAVE SAID THIS TIMES WITHOUT NUMBER....HOW DARE YOU PLAY A SLOW PACED GAME AGAINST MANU? WHEN WE SCORED THE FIRST GOAL WAS IT NOT BECAUSE WE WERE PLAYING OUR USUAL FAST INTENSITY GAME?? THAT IS NOT OUR STYLE... SECONDLY WHY BENCH HUGO??

SACK POCH....CANT BE AMBITIOUS AND WIN IMPORTANT GAMES

呢樣啱

做乜改名

推閘拉邊塞死中間
再畀人打反擊
肥普基本輸波套路

含淚認同

點解肥普可以咁耐都唔洗炒

same old tottenham
睇到呢句sad了

Ok, time to vent. I don't understand why poch would bench Hugo in this big game. I understand his form was poor recently but if you can't trust your number 1 then it shows he has no faith in his guys. Maybe I am saying this because I am frustrated but that second goal, I honestly think Hugo would have saved that. Hugo gives us the best chance to win by far over Vorm. I really don't think Poch has enough in him to win spurs any trophy. His rash decisions on a game day which matters most are very questionable...

連FACEBOOK D鬼佬咁撚和諧都頂佢唔順

呢段時間唔想接觸到任何關於呢隊垃圾波既野

對面次次用連格打到入final third 根本進攻重心唔係lkk 我地只會有燒味比Kane 燒味比alli

希望同熱刺交換領隊

真心想知有咩領隊可以係近10年net spend正數既情況下比肥普教得更好成績

聽晚修咸頓贏車就重撚ON9

究竟LM打攻中係咩玩法啊！！！！
Lml都話踢過下 有能力
遲啲脆皮都打攻中嫁啦 屌你老母

屌你老母 有邊隊波係會用閘黎拉邊架
以前rose同walker就話得姐

完全睇唔到燒味wo
一味吊d 濕鳩高波入去搏入攝就有

順帶Levy根本冇反醒過
攬撚住個新球場過世啦

連續三場睇到
佢地training 係亂咁黎
完全無進攻plan
放kane 一個前面就算
人地咁易守就因為知道依點
認真 一係肥po 走
唔係就其他球員走吧
toby v5 eriksen
希望你地走左會好點

好呀～～～～～

干地就不了

對面靴狗收入中間 其實kane係比3個人夾住
Son係唯一突破口 但佢真係first touch差 又唔識cross 太易守了

Net Spend 正數係我Levy 功勞。

根本行緊妓條舊路

真心如果想做最大selling club既
肥普係最好選擇

但想再上一步既 肥普未夠料

1季未到實同利維焦土
不了

連續8次啦

一年第三一年第二，邊有咁易炒

仲唔搵返我？

星散

講真，kane 真係抵比人笑，自已唔fit 就唔撚好死頂，呢幾場出佢好似打少過咁，成場係到妹下妹下咁

eriksen

熱狗真係多on9仔 肥普都反

重點
同利維關係好

安76比拜人炒左係咪無波教
可唔可以搵佢教

點解踢親大戰隊波硬係有野柒

唔夠班

邊有第二個領隊好似肥普含老細含得咁叻 （諗下光頭佬有幾撚難頂），教波又岩岩教到炒唔到佢

上年個陣都贏唔到 今年咁樣輸 又唔係咩新鮮野就真

主席：超出人工結構

平心而論
後備龍有vorm咁既質素已經好好
失個2球波都唔太關佢事

要屌一定係屌Harry Kane 先
0跑動 0走位 0逼搶
你話你比人mark死
都可以走出走入
拉邊 draw attraction
解放禁區入面既空位
我屌你老母 你企定定係禁區做乜鳩

第2個要屌係黑山
頂唔贏唔緊要
你都起碼食住佢個位唔好比人輕鬆頂到/轉身丫
仆你個街跳既timing 錯撚哂

第3個要屌既係BD
無一次成功block 到人地落底出波
傳中又差
普通傳送都差

第4個係肥閪普
作為一個領隊
Plan B都無
最簡單擺個高大中鋒入黎炸對面老母閪已經係一個plan b 啦
屌你老母 你連sub 都無

3米利始終都係對自己盤扭太有信心
今日就出事

題外話
Dier 打正選好過後備出黎
佢後備出黎簡直係炸彈人

人地教開班霸 點會黎教隊西隊

呢家隊波冇左雙閘齊飛 連迫搶都冇埋
都唔知踢緊乜戰術

唔識唔緊要
唔好拎住個波慢慢黎
hold 完又交返後

上季真係最強陣架啦
多得阿根廷天才用son打閘

你真心？肥普你睇佢耐就知咩料

搵你教都係淨係識叫防線推高2隻翼內切
仲要無左大師兄

肥普最大問題，係佢d 換人同plan b 真心廢，平時都ok，一對戰術大師型就99％出事，最典型例子就係屌帥同daddy

一個杯仔唔重要啦
肥普自己都咁話 幫班球員放氣

但唔緊要 仲有未來

Kane仲要上半場己經腳軟

柒頭
del post未

唔係話肥普唔好
但真係開始走火入魔
玩撚到 翼 閘 塞哂中路
邊路完全唔撚要

反肥只係反佢唔識換人唔識轉plan
其他根本冇野好屌

話說肥普同avb嘅戰術都幾相近
高位防守
控球UUU戰術
等Bale / Kane救世

唯一唔同嘅係avb揸住條垃圾防線

咩走火入魔，上任第一日已經佔中啦，只不過之前walker 同瘦花比到你錯覺邊路ok 者

肥普真係on99 咁都講得出 足總杯係杯仔 係咪要熱刺去攞世界杯先得

其實bd同脆拉邊你覺得佢地可以做到咩野
kane呢2場隱晒形 你就知你個戰術有問題
講真 你又唔係無翼 但d翼比你咁用法
on9都識守啦
屌你老母死肥普

avb 就算鳩數啦，教隊隊波同老細球員反面

有無修咸頓Fans? 你問肥普係咪好固執就知。

咪有囉 只係質素唔夠 要認清呢個事實
你諗下如果左閘係alaba 右閘係卡華積

交換囉
4 季4大皆空
肥普死全家10次了

唔好話肥普1分錢10分貨
佢排陣轉陣頂盡得C, 杯賽實7

換落車仔都係打閘上去
世三都係塞中間

咁嘅牌面 4季4大皆空真係講唔過

圍揍曼聯 揍撚左去邊呀
七公你無理由唔知你個領隊咩料

講緊如果肥普教車

仲有三米利 呢場好似打45分鐘己經投哂降....下年到底會點...

下年應該保頭10了

又要再重申一次
肥普係個好出色既體能教練
但佢唔係一個出色既領隊

都唔只啦
屌那星 最後廿分鍾 邊路真係空嫁
脆皮係右中堅斬波
v5就入撚左中前場

痴線 係咪on9

圍左啦
用我地偉大既U型傳球

無氣定點

winks扑完中東妹未呀

睇下主席比幾錢買到咩人囉

佢本身都係普巴剋嫁啦
仲要一個人中場抗衡

我諗賣我 Kane alli呢三個夾埋都有2億既 跟住做番357年重建就ok

講真 不如下年
gazzaniga
kwp foyth sanchez 是撚但
winks ssk
lucas alli g42
llorente
其他賣撚晒佢啦 橫掂都係7攻中 + 2後衛 + 1前鋒 跟住出面鳩傳

主席:um...喂肥普, 前幾日講果120m轉會資金 而家要hold hold先

劇本今季好熟

屌獲獲都係得佢自己一個舞龍咁樣舞上去
一條友對撚住馬迪靴利拉普巴
踢碌撚咩

lucas:仆街 上左賊船

愈睇愈覺得肥仔成個老納咁撚樣
賽前準備亂鳩咁黎
坐場邊發撚緊夢唔知做緊乜
份人又小鳩氣 唔岩心水就雪鳩人賣人走

dier無幫過佢

其實就預咗啦 睇隊波咁多年一輸就輸開有條路 好彩上場執到一分

我覺得上半場係有諗法 而做到 但三米失果球影響左成場

好撚憎高控球U形傳波呀!!!!!!

懶係有攻勢，懶係in control

拉到你期望值高一高就極速收皮

gaxxxxga
脆 dier bd kwp
winks amos
lm lml g42
sterling

net spend: +600m

吊你咁都冇我份

比錢買人
你要d 勁人地肯黎先得
買親都唔試下用
老蘭連後備都無埋
人工又唔係高

今年兩閘廢晒，一向對肥普打杯賽無乜期望，歐聯算係超額完成

sor 唔記得左你呢個人

肥仔=overall發夢既老納+高位防守既avb+死攬契仔既豬活

吸收晒之前領隊既特別

老蘭應該又係多口比人放左入雪櫃啦，同rose toby一樣

之前一排仲話咩得番呢個杯 好好睇睇
結果下半場肉酸到

天宮算用得多， 雖然個時kane未上位

李城果年已經知唔掂
四戰李城都係咬唔入

屌 終於知點解連Levy呢個守財奴都肯比120m買人

因為根本大半隊都要換

所以橫掂都唔會有好表現
緊係開波前自high下

究竟肥普幾時先突破到呢個樽頸位
定還是佢已經到左頂

最盡了 得睇出

佢CV 係未贏過任何 Trophy

已經灰到唔撚想講
兩閘防守都預咗食屎，但你哋推到上去又唔出波喺度hold/U
肥普調動on9不用講
dier 攻守都唔到到岸
Kane 畀人mark實哂隱形，又唔幫手拉空搞到塞哂車
3米今場輸畀自己年紀
黑山啲header今個暑假+WC要苦練
Son得一招太易捉

教熱刺邊個有靚cv丫

真心對佢個人而言
轉隊先得 佢點都要吸收多啲新野

Son真係呢場最緊要個位佢踢成咁...

傑志盃

甚至要轉聯賽 去下德甲意甲學下先得

CV得愛斯賓奴同聖人,點贏Trophy

Managerial honours Edit
Porto
Primeira Liga: 2010–11
Taça de Portugal: 2010–11
Supertaça Cândido de Oliveira: 2010
UEFA Europa League: 2010–11
Zenit Saint Petersburg
Russian Premier League: 2014–15
Russian Cup: 2015–16
Russian Super Cup: 2015
Awards and achievements Edit
CNID Breakthrough Coach: 2010
CNID Best Coach: 2011
Globos de Ouro Prémio Revelação: 2011
Premier League Manager of the Month: December 2012, February 2013[32]
European Coach of the Season: 2010–1

肥普到左頂
佢就係唔識教進攻

我反而認為球員質素所限

控球形勢樣樣好
入波領先有料到
以為晉級無煩惱
連輸兩球真糟糕
落後要追點算好？
佔中鳩傳博大霧
睇撚到你屌老母
屌你老母死肥普 死肥普

special achievements:
比鏝,猁 456

好文筆

達卡拉力賽未能完成賽事
上海上港中超第二

ssl lamela 呢d垃圾完全係浪費出場時間
搾壓到獅王.. lm ， 幾場先出10分鐘
messi都坐廢啦

熱刺有個大仆街 大仆街

佢個名叫估天樂 估天樂

More from the boss

To create that winning mentality, Tottenham need more time, with me or another, to keep developing that philosophy.

屌你好識講野

次次都要兩翼/大力神等兩閘cum上黎
之後一係就幫對面解圍 一係就u返轉頭
真係好哂球員

等到全世界肥牛熟哂
我熱應該都未贏到任何野

到底個補強補左邊到 lm到4月都未夾好班波 聯賽又收到80分出黎 咁你希望佢呢場可以做到乜

主席人工補強

我真心覺得香港有民主，利物浦贏英超冠軍，熱刺都唔會贏到杯 （傑志杯另計）

我知錯啦
以後唔會屌肥普遲換人
換撚完仲衰過未換之前
中間塞死哂
唔換好過

lm 唔夾都算，肥普迫佢佔中真係cls

控球形勢樣樣好
入波領先有料到
以為晉級無煩惱
連輸兩球真糟糕
落後要追點算好？
佔中鳩傳博大霧
睇撚到你屌老母
屌你老母死肥普 死肥普

每日post一次 直至死肥普放棄佔中

世紀難題
熱贏杯先定世界未日先

熱刺會最後一場，贏緊5－0，一完場就捧杯或者英超，89分鐘，美帝強國英國就會互射核彈，地球滅亡

星散la

肯出錢就唔會,唔肯就...

垃圾

Rose 打得番起留住Toby 都仲有計傾
希望crazy仲有進步
然後買個運動能力強既btb中場 好似高華錫杜哥尼干度比亞果種 然後 son同lm夾熟可以打一套 Kane alli 我又可以打另一套
Lml真係可有可無...

一套同另一套咪都係佔中

學晒死肥普d野

普捷天奴=熱刺kim sir

好失望
但終須面對，尤其無盃嘅宿命。。

Lml 本身就應該賣撚左佢

十年無冠

已經4場波無睇

屌你老味 柒公立flag 怪

今舖真係遺臭萬年

以後唔比七公開post立flag

屈福特，西布朗，紐卡素，李斯特城
四場要拎七分先確保前四。
如果保唔到肥普你死撚緊。
外國球迷都屌佢唔出Toby。

固執，基本上，如果個球員有少少離心，唔肯新合約。
肥普唔會理你係邊個，都會即刻放入雪櫃到季尾唔會再用。
同上年季尾Walker 好似。 今年就Toby, Rose。
所以佢地兩個世界杯後真係預左走得。

外國球迷都覺得肥普用人唯親。
KANE 狀態未得，就應該換佢落黎喇。
例如摩佬見普巴Pogba Perform 唔到，
摩佬都敢換走佢。
肥普好似驚撚左KANE 咁。
無PLAN B, 用死中路，
買Lucas Moura邊路球員打中路，好野
已經好幾季D 邊路球員比肥普玩死。
總統，光刀，希望LM 唔好係咁。
高位防線，死球防守。講到口爛。

負評直到肥普被炒。
COYS.

下次照開
開到贏為止

又點估到3m今場係罪人
唉
留名睇跌出前四

今季佢回塘都回得幾犀利下

有乜可能
alli dier kane eriksson 4個唔郁得點買人都係輪換

我怪3m唔落
冇班由場場要靠佢同大力臣
稍為冇乜態就要做罪人
明明其他隊友場場freeride都照有分咁

4分都夠
利車要打,除非利咁on9冒險放水俾車

仲有Toby都算,今時今日仲有人期待Rose我真係唔知做乜9,BD係俾盡後備料,但唔代表而家既Rose仲係勁囉,夏季係要買新左閘而唔係搏Rose有返態

而且佢真係有雪Rose咩?今季佢冇傷時一直都同BD輪住出,問題係踢幾場就傷一獲呀嘛

唔好理人地，顧掂自己先。
Took the Worst Scenario.

rose自己都踢得柒
仲要開口話人工低無冠軍
又踢幾踢又傷

唉

早晨

控球形勢樣樣好
入波領先有料到
以為晉級無煩惱
連輸兩球真糟糕
落後要追點算好？
佔中鳩傳博大霧
睇撚到你屌老母
屌你老母死肥普 死肥普

係早兩個月魔鬼賽程，連續打獌痢蛆果幾場發揮得好，先比人吹到歐洲頂級中場。

今年佢其餘時間都只係普通中場。根本佢個打法好講體力，加上大傷過又年過三十。趁仲有價就賣去中場算，對大家都好。最好作客廣州果時上去探下佢。

希望我支持果2隊波都炒教練
nba雷霆 炒撚左個垃圾Billy Donovan
英超熱刺 炒撚左個硬頸冇plan b普捷天奴

今年BD響進攻同防守都有好大進步，而ROSE就退哂咁。Rose 都28了，趁仲有價賣左好過。

發現今年三個杯賽本身形勢大好
但最尾都比人反cup
炒就肯定唔會 但戰術係要變就肯定
如果下年邊路仲係用閘打哂 翼用黎佔中
球員d人工繼續咁低
留返d時間支持班球員離隊好過

bd尋日咪又係食晒屎
不過好大原因係肥仔要佢縮去防中位
佢又無速度去回防
戰術on9+能力唔夠

過去4年我們建立了一支好球隊，但訓練爭勝決心需要多4年時間

4年前我來到時希望建立一支有實力球隊，減少與前4名的距離，現在做到了，但贏得冠軍是不容易的事，今仗賽果令我失望，但我只會繼續前進，我們還有4場聯賽，只要可以打入前4，今季仍然是成功的。

4你老母呀4肥普

肥普雲加化

左閘位下年必須買人
bd本身能力就唔高
大家都屌夠唔講了，不過係見到佢有進步嘅，但真係後備料
rose跌watt到宜家都踢唔返上年狀態我都無話可說了
可以嘅梗係想唔賣佢又踢得返起
但應該都係我地球迷一廂情願嘅諗法

後防要大執啦講真
忍夠兩隻閘
超人又開始老

我唔否定肥普過去幾年為隊波帶尼嘅進步
但隊波要再行前的話
唔會係肥普帶到比我地
至少唔係呢刻
我都覺得肥普自己要再教下其他波攞經驗同埋改變下自己

仲有四場 用黎試下新戰術得唔得

尋晚完左場波 我同我阿狗gf講呢條撚屌越黎越似雲加咁硬頸
我gf就diu9我 話雲加邊有佢咁硬頸

駁唔倒

有女

好呀 由2閘推進改到2閘收去防中位
10
23
20 11
19 15
33 2
5 6
1

佔領中路 正式開始

gf都可以解 god father, gay friend既

Donovan明顯戰術被屈機

good friend?

grandfather

我女朋友比我迫埋做熱

唉真係好灰 自問我都唔係咩勝利球迷 但都只係想感受下愛隊攞獎 我從來無奢望過咩英超冠軍/歐聯 點解望有個fa cup/聯賽杯都禁難

我真係唔明都主個腦諗乜9，成日fb page share埋d 垃圾抽水page出嘅圖黎串自己隊波

佢套死人無限switch防守戰術
冇左rob就work 都重要繼續用
同埋佢套垃圾輪換

有女都好似好出奇咁

bd打 中堅好過啦好似係wales咁

okc會出線既
po始終係球星籃球
球星無可能場場都打鐵

舊時 456果陣 都已經立到夠了

咁鐘意4去阿啦屌 ，死肥仔頂多俾多一2年佢去改

咁其實第二段頭4句都講得好岩

而家隊波好有AVB後期的感覺。
又係有一班好球員加個頑固教練，兩個都的確帶領到隊波前進，但已經到頂

我個陣得kaboom多信

有前冇後

多信唔差嫁

就等於依家冇toby係隔離既jan

比多一年時間肥普啦 我諗下年乜都冇佢真係走得

今年都要走。

自身能力有限，又不思進取。

過左世界杯再睇～
世界杯之後好大變數～

但大家禁想肥普走 又諗唔諗到有邊個有料而又肯黎嘅領隊 講真係因為肥普熱刺先有禁大進步 係限米煮限飯情況下我覺得肥普已經達標有凸 比d時間佢啦 如果成績差少少就炒又從新黎過 d人又從新夾過 到時又變返以前咁高不成低不就無限loop

當然唔該肥普真係改下d仆街固執性格 套form唔得就要改

人工拍得住big5再講啦，一分耕耘，一分收穫

有前四可以要多季

仲要超級弱化版

我諗底線係每年有前四。
因為大家既期望已經係度。
球隊收入都可以確保到。

不過老實講 我好撚驚大力神走 佢走左以我地薪酬架構同轉會budget根本無撚可能買返同級數球員

主席:有錢就得

如果肯簽肥安肯黎 咁肥普走又無咩所謂
但宜家隊波差一個壓得場又攞過杯既人
你睇宜家勝利11人入面又有幾多個有攞過杯

唔撚係掛, 我有無入錯區呀, 竟然有人認為肥普要走

肥普上面係個濕鳩老細,
唔似得雙鏝,猁,轟,scum大支水喉,
人工又有上限差成一大截之下同你建立好班底,
每年挑戰前四, 肥普黎之前爭前六咋,
我敢講, 肥普落台的話, 起碼你地最撚憎果d契仔一定走, 例如dier, alli, lml,
雖然我知有好多人想佢地走, 但佢地走唔代表會吸引到更好,
都仲未計kane, eriksen實嗌走
而家肥普個朵唔敢話好響, 但起碼都呃到d有潛力既後生仔,
至於big name 算鳩數啦, 你請邊個都唔會有big name上賊船,
而家呢條路一定係最好架喇

根本仆街利維先係原兇。
一日唔賣盤，一日都唔使會進步

施蒙尼幾岩教

今季過程痛苦 結果合理
聯賽杯 足總杯 歐聯都係領先後輸波
最後聯賽有前4既話 都夠肥普吊命

我覺得肥普係好固執，但係去到炒又未需要嘅，大家唔好咁以氣用事，佢的確俾左我熱一個好好嘅base，最大問題係班主到(即係光頭佬)，想要成績又要限米煮飯，邊到得咁多個kane咁青訓大爆發呀 ，一日唔加人工，一日都吸引唔到big name ，我地啲成績都好難衝冠

其實咁樣落去肥普只會變第二個雲加

另一個固執佬

大力神、拉美拿、保連奴、冰島、德國仔、大師兄、辛度、超人、隊長、大屎忽，數埋都大半隊。

仲有連儂

其實今季算係咁，第一主埸變左溫布來；第二兩隻正選閘收皮（一隻走人，一隻打下傷下廢左一半武工），而家果兩隻有幾多料，睇你地評價已經知，唔洗多講；第三主力跌wat加輪流傷影響有幾大，大家心裏有數。但overall 對比上季嚟講其實我收貨，聯賽前四仍然樂觀，歐聯16強，Fa cup 4強。係爭隻盃姐，比多年時間吧

一隊波淨係諗點樣踩對面隻腳 抵輸啦

山狗避唔切姐 都冇心既

死開喇屌你老母

德國仔係 Holtby...?

真係好矛

走啦爆閘狗

係呀，但係差好遠喎個陣既三米同大力神

其實我本身都唔反死肥普
但聯賽杯3-2反輸比韋斯咸出局
歐聯1-2反輸比祖記出局
足總杯1-2反輸比曼聯出局
我就知係個領隊有問題
樽頸位喇你 諗下點樣可以改善下表現啦

尋晚賀治比入左球靚波

近幾位我淨係反豬活

所以我改名都只係打唔迷普
我反唔落普

都係個句，十鳩幾年第一個令我見到希望

宜家睇下肥普醒未肯唔肯改下踢法玩兩翼唔佔中 宜家有son有lm有本錢玩 全世界都睇得出肥普琴日落後繼續佔中係錯我相信佢都知 係睇下佢肯唔肯改

屌你老味
如果死都要搵alli踢中間既話
根本eriksen都可以用黎拉邊

第一球已經係例子

大力打邊都唔叫大問題
係lm lml son打中間先大問題

冇錯
呢十幾年黎,之前個D教頭有幾咁系幾咁垃圾既程度係廢過肥仔

完全正確 lml就算啦 已經不厭其煩就講過好多次son打邊個威脅大好多由其係左邊 lm本身就係鍾意係邊1on1過人嘅翼你擺佢入中間派牌做乜柒 隊波又唔係冇人派牌 肥普忽視哂佢地嘅長處塞哂佢地入中間攻條春咩

我真心覺得係球員質素問題......
Son係快係有突破能力 但係太容易睇穿唔係最top既球員 因為佢冇視野 同唔識斬cross 你睇下賓周馬雖然把握力比人屌 但佢果種拉空位傳中 禁區有Kane alli呢d頂根本好好打 但係son琴晚同打祖記大家睇到佢幫唔到kane

如果肥普真係完全繼續塞中間 真係要走
佢去意/德學下先會再進一步

老納個陣都算係有啲興奮
其他真係

班主角度，肥普肯定係世界第一
轉會有錢賺，仲要交到成績（前四、歐聯贏到列強）
所以反普個啲就唔駛旨意肥普會走人，除非佢唔做

我同意上面某啲ching講，睇左肥普近四年，宜家睇波好似睇緊同一個劇本咁，大家係估撚到晒場波會點發展同換咩人到輸波後肥普會出黎講乜鳩
樽頸就梗係樽頸，無錢大執，限米煮限飯

熱刺熱刺，下季大概可以
COYS

係反都係反佢一樣野啫
真心想肥普再好啲 但熱刺比唔到資源同優勢 佢再學多啲
而佢依家都未有能力再進多步

左邊既傳中永遠得賓斬 傻都識守

我諗每間球會總有佢既營商之道同生存之道

有球會係肯投資一大堆錢落球員到,只係為左大既錦標

有球會真係單純想CAP水搵錢

主席同肥仔佢地呢,用依家人工有限既資源做到前四(如果今季都做到)其實算係咁

之後就係要睇下一步主席有冇呢個雄心繼續做大個球會
如果佢想既人工制度一定要改

不過我最驚就係雄心大過頭,個目標訂得太高反而倒退,好似愛記,韋斯咸今季早期咁樣

愛記好明顯想大搞,但係搞唔掂,最後都係搵翻個穩陣既大SAM打到中游就算
西咸都係想變,買左咁多勁人翻黎,不過早期比歷又係帶到唔知點

修咸頓係最好例子

修仔咪就係單純想CAP水

cap出事

其實都CAP左兩輪
個陣肥仔第一輪
之後朗奴高文個輪

保亞斯都係on9

同意 留意到呢度某位會員都係咁

反輸我覺得係心態大於戰術問題
班友每次覺得入波先/對弱隊就贏鳩緊
咁咩戰術都實行唔到啦

不過當然肥普嘅臨場調動都好慢

有幾個會然都係咁
但我唔係

佩爾上季都帶到上半版 但都要炒

佢地應該後悔緊

尋晚快左架啦 不過係調完重差左
對祖就係調動正確 只係時間太遲

同會然foyth一樣

正如我之前講
冇得否定佢帶尼嘅進步
屌都係屌佢調動慢冇planB硬頸
買賣就屌高層啦
好似大家咁講 都唔係反到想話炒左佢
炒完都唔知搵邊個頂
分分鐘衰過宜家
希望佢會變啦唉

講明先。我一定唔係CAP 水個D老闆。
但我亦唔係個D有大水喉既老闆。(普通中小企一名, 以前)
如果CAP 水我個時賣左Bale 就走喇。
睇得耐既應該知成個 Northumberland Development Project，
差唔多係2007年由我發板。已經好心機Build左個Project 十年。
十年計劃，由訓練基地，新球場，最後一棟酒店，一棟住宅，仲有D社區設施。
仲要同美國NFL 結盟先拎到Funding 去過議會個關，開始個計劃。
同時要Fund個Project，又要Run 隊波。好辛苦嫁。
十幾年前，我地真係中型偏上個班黎。同拖肥，鎚仔差唔多。
屌要好似打FM 咁Buildup 上去，到宜加先算向上企高少少。

你識條q咩

夠膽你就改返名做肥普

Avb 啲波先令人燥

不知幾熱血

熱你老味咩！到最後又係要大師兄鳩射救世

睇 bale 加 lennon就熱血
睇parker自轉就on99

諗番起都心寒
個陣同人講係熱狗根本係要搵窿捐

仲記得某場456
影到位小妹妹喊咗

會員出黎講幾句未

盲反啦你地, 我啲勝仗又唔講

屌 真係熱佢老母

你當年對親強隊比人炒幾多粒 弱隊又唔係食硬 個時仲排到6/7真係奇蹟

Btw你依加好似中超都教唔掂

輸巴約

風向一轉變左bin AVB c
肥普又贏

咁avb真係垃撚圾 個時真心輸到麻木咗

特別係BIG6
456

豬腦勁撚到

迪施高

雲爺爺

慢動作美斯

佢係講慢鏡既美斯

果陣班人真係超正 我都係果陣先開始做真熱

假如修仔不幸降班，貝查特可以諗諗佢，不嬲覺佢打得唔錯，國家隊有時見佢都有踢

買埋右閘蘇阿利斯

打包
反正每場都有人屌脆 痴線 ben davis rose
倒不如一次過換曬佢

Lemina前排又吹到好撚勁

avb咪真係理論派
睇撚到想死

卡巴尼路唸下其實可以唔吹FOUL

其實我地後防要大執架啦

立flag 怪

所以先瘋狂傳沙式朗

其實個年AVB 整理新人七傑 已經算係咁嫁喇
加上個早年佢係車仔既挫折...其實好大壓力。
但係轉型Dembele 呢個好成功...
Anyway，大家無謂嘈，支持球隊拎分保四，過暑假再講。

我前幾日踢私league 同一情況比人頂住 接唔到球高波都係冇foul

英冠屎屎龍打到上左翼
黎到可能變左岩岩報到既BALE

左翼 佔中

佢痴撚左線阿

唔好怪毒撚....

有女

利申：其實我都有

有女好出奇咩？
呢個區連gay佬都有

ching單單打打
開名啦

crazy幫手說下啦

原來狂戰士巴打都係同好

邊個未J過小倉

Agger

迷普又有得賴

肉酸到呢 隊波廢就廢啦搵籍口

垃圾熱

Townsend係你吖哥？

WHO IS THE REFEREES' 'FAVOURITE' TEAM?
Bournemouth are, somewhat surprisingly, the team most favoured by referees in England's top division, with a 66 per cent level of 'referee affinity' and, according to the research, Cherries fans should be quietly thankful when Jonathan Moss officiates their games.

Arsenal and Liverpool follow Bournemouth with 64.6% and 62.72% referee affinity, while Swansea and Everton complete the top five. Chelsea follow in sixth with 61.72%.

Interestingly, Tottenham and Manchester United seem to be considerably less favoured compared to their rivals.

啱啱係公海見到 我熱有英足總照住

A定B贏呀屌
好人好者點解會話A

巴打我都係咁話 B根本贏撚硬

話A贏 = 同foyth重考一次dse啦

科都無A撚咁on9

我賭個時就等於陳刀仔

又黑哨又MMA都十年無冠
正垃圾

其實已經預計下季係點
用半季去適應個新場
去到季中就打一輪好波
中後段以為有d希望又崩盤
季尾又loop肥仔必走

生活係香港
已經預左任何大型建築係會延期+超支

屌你老母個四格page肯撚猁狗黎 個撚個post都抽熱刺水

肯撚定

n年前已經講過啦

原來哨牙仔迷普黎

正好證明我唔係佢

都係姓hung....

我網上夠扮女人啦 現實咪又係屌女

終於肯認扮女人

呢位係你？

GAY

又話真絲

邊有女會鍾意mma架

話左

真心no gay
我女人都係熱迷

你條仆街終於認？

反會員winks終於獲得勝利

又點呀！？ 自貼啦唔好講咁多

反會然科變反winks

大家內鬨，肥普最開心

做咩冇喇喇要反我

扮到人格分裂

太on9

你禁柒唔反你反邊個

乜熱迷禁多gay佬

我直既

一post就好易自爆

明明本身講緊洪生 拉開話題

agger

孔七公？

牙孔

會然科令熱刺區9up化

唔通講隊波咩

咪臭系

識J一定J 乃團

巴爾如果賤賣50M，有無人支持回購？
支持：
反對：

炒左搵邊個教？

一早block 左，

口不對心

不如攞黎搏malcom好過 肥普講過可以令佢成為世界級 但肥普講野要打7折

你班熱狗自抽冇用架喇，波台班柒頭睇唔到架

要有經驗嘅大佬鎮場
lml賣

信肥普？佢都有講過愛華士係熱刺美斯

教到Foyth變馬斯我就信佢喇

Lml 都教唔掂

老蘭算唔算？
到頭來呢排連個後備位都冇埋...

on9肥普，明明老蘭plan b 一定有用

plan B咪係出老蘭之後傳中出地波

plan c係佔中

啤牌個post，其實我真心覺得A贏
有冇巴打撐

如果互相見到對方有乜牌既話我都覺得A

其實已經有人列晒所有情況 不妨去睇下

我之前都以為A
但真係B

我地睇到兩邊牌先知點出姐
佢又唔係4個人玩

殘局實係有特定條件下玩架啦

你出先

Pass

講下笑啫

不過七公係堅幽默嘅
佢話"講下笑啫" 都唔係無可能

7公=牙孔
100% confirm

估天樂

Spurs fans 4 years ago:

- Will we ever get back into the top 4?

- Will we ever be able to compete regularly at the top end of the PL?

- Can Chriches, Kaboul & Naughton keep more clean sheets?

- Capoue & Townsend are the future

Let’s all keep calm.

#THFC #COYS

干地咪教左你點用PLAN B
係肥仔

肥普係令隊波響各方面都有提升。但如果要再進一步，佢就唔可以再咁固執。

老老實實
我覺得成績有返咁上下係因為人腳好 默契好
戰術就...

我覺得早醒既人而家比人排擠緊
愈來愈多肥普已經做得好好論
我唔否認肥普交左200分出黎
但個問題係levy唔大搞， 肥普又企佢果邊，安撫人有未來，仲鏟除異己，都唔係辦法。

咁肥普企佢個邊都冇計既 唔係既話 真係買閪人番黎嫁

可能有球迷寧願球隊拎一年冠，然後10年無歐聯踢好過10年top4無冠。（如果熱刺有軌嘅資源，就唔需要二選一）

但球會高層無可能會有咁嘅諗法。所以要肥普走好簡單，兩年無前4加無杯就得

肥普大把人爭住要啦，根本唔洗驚
如果因為有野心而比levy踢走，一定無人怪佢
都唔明點解要咁幫個姑寒佬

我覺得Edwards係有潛質 重心低腳法好同算有d速度 但心態真係太閪 一隊都未入到就學人扮大佬 早走早著

同類型同位置已經有lucas，根本唔洗要Edwards
Lucas 仲要得25歲咁後生，有排玩

IC怨婦部

熱狗淨係識係度話人抽你水

垃圾熱 正怨婦

咁而家明顯唔係拎完個足總盃就下年無歐聯踢
反而係拎唔到個杯下年分分鐘星散
到時有歐聯打都無撚用

星散代表有好多錢
又可以avb年代一門七傑重新經營

其實無錢拎唔拎足總都遲早散，馬列斯簡迪拎完聯賽冠軍都想要走啦，主要原因都係錢問題

咁李城個case又唔同，明眼人都睇得出佢地得一季貨仔，啲球員英超都拎埋仲留喺度托咩，個個都心知下季冇可能keep到就拿拿聲走啦

如果純粹用生意角度
緊係寧願揸緊筆錢 再用筆錢去慢慢發展
而好過係用一筆錢去搏唔一定成功既盃

如果冇肥普 kane 大力神
我地隊波其實都冇一定基礎去講比人聽keep到

我明
但唔好講到得地輸足總係因為要儲錢發展咁
肥普臨場調動同我地球員落場心理差先係致命傷

要換肥普走就係要有錢，好似軌咁可以隨時換班底先得，淨係換領隊好難改變到啲乜嘢

我意思唔係話輸足總原因係咁
係講點解買賣續約 綁手綁腳 係因為要搵錢

同埋肥普幫到Levy搵錢 除非佢自己真係想走 如果唔係基本上唔會換第個

唔知tom davies 40m賣唔賣

拖肥個個？
正呀！又後生

[網上熱迷心聲] 熱刺又一次喺領先的情況下被對手反勝 , 網上開始有 球迷話肥普現處樽頸位云云 , 想但走 , 希望換個冠軍級教頭番黎做教練 。

我睇完相關評論真係得啖笑 , 情形就好似個貧困潦倒的農夫 , 有日無意中執到隻會生蛋的雞 , 從此生活得以改善 , 佢為此歡喜若狂 , 但過左一陣 , 開始嫌隻雞生唔出金蛋 , 於是想炒左佢 。

姐係咁 , 你地班熱刺迷當初捧呢隊波的原因係乜 ?講歷史 , 佢冇歷史 ; 要爭冠 , 但沾不上邊 ; 論踢法 , 比佢華麗的都大有人在 。咁，捧熱刺 , for what ? 是甚麼令他變得獨一無二？

"喜歡" 這樣東西是很玄的 , 無以言表 , 喜歡就是喜歡。

講真 , 你地都唔係第一日捧呢隊波 , 唔係第一次見住佢臨天光瀨尿架啦下話? 無冠又有幾閒 ?更差的 , 要淪落到護級我都見過啦 , "下次下次 , 熱刺大概可以 " 信呢句嘅都係假熱 。做熱迷係慘架啦 , 爭冠唔輪到你 , 出到去主流討論區 , 會被其他球迷攻擊 , 被其他球迷恥笑 。SO WHAT ? 我仍然可以很自豪的說我是熱刺的球迷 。千百處熊熊的火頭 , 也抵不住我一個喜歡的緣由 。這麼多年來 , 熱刺教會我的一件事 , 不是堅強 , 而是要看.得 .開 。

愛會使人盲目 , 對於那隻不會生金蛋的雞 , 我是盲撐的。我可不想日後熱刺奪冠的時候,捧盃的不是肥普, 而是別個。你跌倒,我仍會陪伴你,哪管你會不會東山再起 , 不 , 不是 [再] , 因為記憶裏我們從來沒有起看過山後的風光 。

有些陪伴 , 是未言憧景的 , 是不問成果的 , 是打從心底裏的 。任何事亦然 , 不一而足 。可恨的是 , 這個世代,有很多人,不是這樣想,使吾輩倒成了異類,何等諷刺 !

熱迷Wai Chung

立場一唔一樣都好，有一樣一定唔會變。
#Tottenham_Till_We_Die

里奧

笑撚到我
問心 真係反普有幾多個
如果佢唔好咁固執 試下其他戰術 我諗個個都會繼續支持佢

愛會使人盲目 , 對於那隻不會生金蛋的雞 , 我是盲撐的。我可不想日後熱刺奪冠的時候,捧盃的不是肥普, 而是別個。你跌倒,我仍會陪伴你,哪管你會不會東山再起 , 不 , 不是 [再] , 因為記憶裏我們從來沒有起看過山後的風光 。

on9仔你而家捧隊波叫熱刺定叫普捷天奴

肥普朋友隊

想撐肥普都唔係咁講呀

而家橕普果d盲晒
學你咁講，話要炒普既有幾個？
全部都係話佢硬頸，無planb，我就話佢唔敢迫levy
但佢地就無視晒，猛話肥普交足功課，熱刺盛世點點點要知足。根本唔係講緊果樣

同啲廢老成日叫人知足一撚樣
香港依家已經好好啦，你睇吓以前點....

見到7公咁理性 唔抽估天樂了

呢個垃圾PAGE根本走左另一個極端
以前打住反都主PAGE而成立
今時今日仲嘔心過都主

我係迷普的

但肥普真係好撚固執 認為啱嘅點都要試十幾廿場 好多時就係因為佢d鳩陣失埋d無謂分

舊年呢個page死都唔肯講熱刺來訪行程，懶神祕結果得佢地自己友喂喂喂。
根本同都主比都係不遑多讓

印象中個page好似係呢度巴打有份開

臨場變 係幾撚重要

肥普：變？咩字黎

舊登既事啦

冇變咩宜家
人地塞多左人係中間
咪換多左人係中間鬥多人囉

戰術呢家野
翼緊係出尼佔中
高佬緊係出尼猜地波

唔知點解佢地咁落棺
球迷可以話熱刺而家已經歷史高位，慢慢搞，感情泛濫自high。
但球員唔會啊嘛。見你間球會無ambition，有良心就打幾年，無良心直頭唔L黎。出面大把世界。
我唔係想抄肥普，係嬲佢點解唔比d壓力levy，雪rose toby做乜撚啫。咁既進展你估sanchez過幾年唔走？

我諗到個仲好笑既笑話，想唔想聽？

再係咁運作落去 都仲會有人黎嘅
但只當你係踏腳石 踢一兩季得博比人撬走
咁樣對球會發展完全無幫助

好似貝巴個陣咁

熱刺

柒公同熱刺 簡直係天作之合

仲有結他

都主果邊就反普
lilywhite果邊就盲撐肥普

其實好多熱迷都係想肥普條頸軟d 同戰術多d變化

七公有冇諗住同子華一齊搞棟篤笑？

利申：買到子華

買唔到

出面又成班劇透復仇者，呢幾日唔上連登

一早買左了

gay都買到

唔是gay囉

Griffiths係fm好撚勁

我熱未來

有時睇青年軍 仲有心機過睇一隊

多口問句，連登有無gay熱？
約唔約去酒店睇波？

利申：非gay

熱刺本身已係係未來，仲要係未來嘅未來
熱刺呢隊垃圾真係唔怕笑大mon po 狗把口

永遠都買唔到
女朋友要同我分手了

樓上咪有位巴打囉

就算gay都唔會搵你吧

9 - 0

次次都屌住女睇

仲有輪椅位

好彩我買到比我女朋友

This is the age of the players. We were in 9-0 against Arsenal.

Arsenal
U15-1
U16 -1
U17 - 7
U18 - 2

Spurs
U17 -6
U18 -5

比人睇到又話J未來J到青年隊

求其啦
係見到打機用開個個griffiths(依家17歲)
今場入4球 覺得真係好勁

試過用到佢上3星半

講緊FM

Edwards 5星
Winks 4星半....

一個心態 一個傷患

不過反而個K史達寧唔識用

想問假設大力神真係走 大家覺得閪咸個蘭仙尼頂唔頂到e23個位？

爭好遠

市面上冇乜好嘢有大力嗰級數

其實德意都有人repalce到 但實力就一定差一兩級
不過下年點都要買 大力神都講過想最強個陣走 冇理由真係係大力神走個陣先買 唔會即插即用到

原來Griffiths仲要3助攻
希望肥普比職業合約佢

超班數據

The young striker has reportedly turned down contract offers from the club and would be able to walk away this summer, with RB Leipzig among those interested in him.

下個post
[COYS - 杯賽殺手普捷天奴］
[COYS - 愛會使人盲目］

[COYS - 我叫我未來熱]

[COYS - 下季有一億二]

[COYS - 億二有撚用]

[COYS - 下季有新球場]

唔好俾柒公立flag 就得

[COYS - 柒公扯旗不定]

有球霸傾係到邊有機會踢

[COYS - 愛普請留言]

上次愛脆請留言比人屌撚死

陷我地於不義

［COYS - 準備九年半準決賽］

[COYS - 愛會使人盲目 , 對於那隻不會生金蛋的雞 , 我是盲撐的。我可不想日後熱刺奪冠的時候,捧盃的不是肥普, 而是別個。你跌倒,我仍會陪伴你,哪管你會不會東山再起 , 不 , 不是 [再] , 因為記憶裏我們從來沒有起看過山後的風光 。] 熱刺球迷吹水區67

做乜9

原文搵返上兩頁

[COYS - 神射手三連霸]

漏左leo

上次我忍撚咗成個po無出聲

超人生日冇人講
btw toby 當年個樣

柒bd都係

大文豪

講起德甲我諗起hazard個細佬 前場左中右都踢到 同埋都算係識派牌 加上應該唔太貴

Toby真係好靚仔 我係巴都射到上天花板

gay

冇女朋友既巴打唔洗灰心
呢度有好多男朋友比你揀

Report: Tottenham open new contract talks with defender

Tottenham have entered talks with Kyle Walker-Peters over a new contract, according to ESPN.

禾芧男朋友

我有女的

好似想簽科隆個bittencourt

利前面真係好屈

salah快到有bug, 射波messi咁

salah真係好撚勁

ROMA同利記鬥迫搶真係痴線

超多空位

單季我覺得勁過kane

唔好玩啦kane唔入流

其實沙拿同KANE一樣
都係成隊做就比某個人入波咁

salah真係樣樣齊 kane淨係埋門一腳

同埋KANE仲係有D仆街盤球

SALAH 傳控射都TOP KANE得射同身型 ....唔同位置 但人地入多過你

Harry Claim 就不要説了

把握力KANE 好啲
但沙拿扭好屈機

沙拿勁就勁
但如果比死肥普用 無可能咁勁囉
一定塞佢係中間

3中堅有法斯奧都夠膽同利對攻 仲癲過肥普

全世界最慢中堅

肥普唔會用扭波勁嘅人

佢係扭屎忽勁

佢勁條毛 住烏都扭得勁過佢

新post 不喜勿入

推爆佢啦咁

Push

1001